Tidal Master Family

半年 位位 $175
我自己要2個位

要入嘅話留tg

差兩位成團 Tidal Master Plan

留聯絡方法

齊人未

master係咪即係hi-fi?

係呀

只欠1人成團

有意

check TG

揀右邊個hifi tag，19蚊120日

騙子手法層出不窮